====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Si l ' on considère que bien des personnes - enfants , vieillards , inactifs - ne quittent habituellement pas le voisinage de leur domicile , c ' est un nombre au moins double de déplacements qu ' il faut - toujours en moyenne - attribuer à celles qui voyagent effectivement .
Entity Name (Type) :: Si (MISC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Si (MISC)
Total entitiy counts: 1

